大年初一迫力出左事

是咁的 尋晚揸緊公路 一直冇點踩迫力
但正當要離開公路收慢架車之際
個迫力突然弱左好多
要踩比平時深好多先有返相應既制動力
之後一直都冇恢復
係咪迫力油收皮，定迫力泵
要整返幾錢到

好多原因架wo,直接比車房睇啦

錶版有無警告燈？

換個淘寶brake disc brake pad先, 好收好腳感

咩車😨

冇呀
不過啱唔啱凍車著返又冇事
變返本來咁

我尋晚揸長途 可能迫力油管有氣

都係嗰句
直接揸去堆田區

車建劏

試過，迫力油管入咗氣

壞車問題一律建議劏車

咁樣應該唔難整 冇咁入肉

咩嘢車又唔講，點答你？

咁Brake system就100架有99架都一鳩樣嘅

大牛同tes撚已經唔一樣

以為你講田力迫

Teslun只係有regen brake, 但係仍然有傳統brake
泵 迫力油 油管 鮑魚 碟 皮 呢個結構係冇分別

坐多咗人?

車完一家大細之後自己一個揸長途返歸
一到公路出口想收慢入彎
一踩迫力 仆街 個迫力冇左
個下真係諗緊撞去邊個位最冇咁傷到自己

拉拉手掣 扭一扭軚

劏得

我都試過，可能迫力有氣